奴隸只懂一種語言，就是權力

對於自甘低智的中国奴隸，我見證多年，發現其只聽得懂一種語言，就是權力。邊個有權，邊個就啱哂，所以
九七前就係英國佬啱哂，
九七後就係共产党啱哂，
在公司就係老闆啱哂，
細個就係父母啱哂，
嫁左人就係老公啱哂，
日治時期就係皇軍啱哂，
面對暴力黑警係係警察啱哂，
面對黑社會頭目就係坐館啱哂，
餘此類推。
故此大家不用灰心，只要你某日擁有權力（可能是武力，即所謂槍桿出政權），你就會突然變身，即使說太陽從西方升起也是正確。
與中国奴隸，辨論一秒都多餘。

從來都係，得天下者得民心。
邊個做到皇帝就係天子、天命所歸。被推翻嘅時候，就個個改口風話佢失民心引致滅亡。
政權從來都係武力推翻，唔係民意推翻。

同意之極。日本歷史學家 高島俊男 有本書叫 盜賊史觀下的中國，數十年前寫成，講到漢高祖劉邦和共产高祖毛澤東都係盜賊，然而事實可能真的是。不同的是，劉邦建國後，行黃老之術，與民休息，故此是由盜賊轉型成大統。而毛澤東建國後，是行厚黑學，全民皆賊。
社會上有八九成的人，是不辨是非的，他們的是非觀，是取易不取難，故此認定當權者為是，逆權者為非，就最容易了。
我們不需爭取這八成的不辨是非的人的民意，因為根本浪費時間，tipping point 不是那八成民意，而是爭取那一至兩成（甚至更少）會分辨是非的士人的支持。

孫中山已經係好例子，就算有民報做宣傳，武裝革命都從來冇停止過

勝者為王。打天下 坐天下
中國幾千年歷史都係咁

有強權，無公理，可以得天下
有強權，有公理，可以治天下
唔撚使理班廢中廢老勝利球迷啦

槍杆子和筆杆子，缺一不可

歡迎入去討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

嫁左人就係老婆啱哂

咁啱想講

哈哈，女權撚好多都痴撚線